(慎入)手足口病的第三日

有冇手足知仲有幾耐會甩曬焦
而家好似仲有新豆豆爆緊出黎
手停口停 而家做緊餐廳洗碗 冇sick leave 想知幾耐會好
唉屌 好撚憎份工 可能因為唔戴手套掂d下欄碟搞到咁 屌你老味 而家仲要成星期冇人工
醫生9 up 兩句 又收我65蚊澳幣 止痛藥都唔開
第一日d 粒粒爆緊出黎 痛苦程度去到level 5

兒登

成人好似好少野到，你咁唔好彩

梅毒

未好返唔好開工
一係講明係邊到開工

唔似手足口病喎
口有冇生飛滋？腳板底有冇生粒粒？
我果時係手同腳有少少粒粒 口有差唔多10粒唔識好既飛滋
好似仲有少少燒既會
但你生得咁嚴重唔係好似手足口喎

我上次手足口病唔係咁喎

如果唔似手足口似咩

腳得幾粒 JJ附近都有
口腔冇飛之 但喉嚨入面有 頭一日每次食野都好似吞刀片咁

上次call g 都是一年前既事
唔是貢好彩下話

導致手足口病的病毒會藉由皮膚接觸、糞口傳染或飛沫的方式散播。 患者碰觸過的物品也具有傳染力。

但真係關洗碗事？
諗唔到啲碗點樣傳播手足口病

聯醫生無講咩病？

大病係外國睇醫生 姐係等死
一係破產

想奶

可能是細路嘔吐物
餐廳用下欄盤將檯上既野掃曬入去
我就要用手響入面汁番d碗碟黎洗

佢話係手足口

唔似手足口病喎
個陣我只係手同腳出細細粒紅點 成個喉嚨生哂飛滋
絕對無你隻手咁嚴重
不如睇下第二個醫生講咩

jj附近無理由會有
手足紅點，喉嚨痛到仆街
頭兩日會發燒

你隻手既嚴重程度好誇張
你去睇多次醫生同佢講唔止手同腳有啦

我就似出水豆，但係就痛到仆街好成千支針吉咁痛

頭一日既感受 我狂啪Panadol 係痛到仆街
果日淩晨每兩個鐘痛醒一次

搵多個醫生睇睇好 唔好慳呢D錢
加油! 希望你早日康復

我都係小學果陣比同學傳染，一星期冇番學

利申番先：我都冇樓主咁嚴重

除左休息，都無咩做到

啱啱上網搵手足口病圖又有啲係同樓主差唔多既 可能唔同程度 不過樓主真係小心啲啦 叫雞無益

點解唔戴手套洗碗
唔講衛生，都侵到對手雛皮啦